求擊退賤男方法🙏

我女朋友個家姐(A)個男朋友係個自卑狂，返工唔俾（A )同任何男仔交談，依家（A)去咗第二間公司做實習夠三個月試用期，但係自卑狂好怕（A )同其他男仔有交流，就威脅（A）會搞到過唔到試用期。有咩方法可以完美擊退自卑狂？

未夠三個月試用期 先啱

分手

飛左佢咪得
大把巴打接手

分手就會整到佢過唔到試用期